[突發][有圖] 驚見人形貓一隻

仲勁過grad din毒男
好普通啫

同你一樣咁毒？

件嬲幾型喎 唔知咩牌子呢？

唔熱

係鰂魚涌地鐵站見過

有次係香港站轉車見到佢
睇黎佢真係好鍾意扮貓
行路 longlong 聲
個西裝友仲係度恥笑

有咩特別?

關你撚事咩

唔好蝦人地喇
弱智好慘架

雖然好毒，但人地想著咩衫咩裝飾關你叉事咩
日笑夜笑個個都著到一色一樣，唔係西裝就韓仔

好似見過

唔明點解有人出街都帶依個耳機

著得比其他人特別叫弱智 你同日本個d死老鬼死中坑有咩分別
遲下香港好似日本咁 個撚個著到一模一樣你就開心啦

識佢真人

識佢真人都要比粒膠我

識唔識分人形貓同貓形人？

正評是我比的

如果係靚女應該多數正評

有勇氣

就咁睇順眼過m記班連登仔

好型

咁又要畀你放上來

成日見，中環去香港站方向

成日見到，系九龍灣vtc返學

好心遮樣啦 而家人地得罪你咩

系你老母

著自己style都唔俾
港豬就係港豬
成日屌廢佬墨守成規

其實自己咪華人賤種基因
無得變

做咩貼我上黎

仲以為cat girl

垃圾post

我以為乜柒人形貓咁恐怖

屌係信和見過佢

屌你 做咩擺我上黎

一定要著T恤短褲果d先正常咩樓主比d眼界啦

好似係讀九龍灣vtc

幾年前係地鐵站見過

我都係鰂魚涌地鐵見過幾次，
次次都係比佢條尾d噹噹嘈住而發現佢

港島人一定見過

慘，柒矮毒廢蠢齊於一身😂😂😂

件嬲幾型

睇死樓豬都係champion tee牛仔短褲短襪加vans嘅mk仔

好萌
不過咁鬼熱着件咁嘅褸

係新之城見過

我岩岩都係德福見到佢
見到佢行路long long聲好搞笑

9成係淫賤0仔
一路俾仔後入喪屌一路扮貓

佢真人好cute

你去日本大撚把

型！

人形貓就見唔到人形狗就有一隻

人地著乜關你鳩事咩

平心而論係幾好笑既
毒到出汁

人地鍾意點著關你撚事?

好得意

港島線轉東涌線成日見佢，呢個造型維持左好耐啦

樓主成日邊到出沒？

其實我真係覺得佢耳機好型 咩牌子 好用？

駁唔到😅

樓主讀九龍環yc 六樓 電子科

好似漆黑中嘅螢火蟲一樣

Btw真係完美演繹毒撚嘅極致

唔理佢係咪扮貓 但佢咁着唔熱架咩